有咩英文名一聽就覺得係肥西？

Suki
Mary
Peter

Betty

Joyce

Juicy

Adele

May 姐

Winnie

tracy

Gigi

Angela

suki yuki基本差80%係肥西

fatwest

肉琪

catherine

10個Connie 9個肥

Haley

Angela Yuen

MANDY

Maggie

Julie

Daisy

Phoebe

Rooney

Wing 通常都係痴肥

Loretta

Tito

Yoyo

tiffany

Emilia wong

peter

Facy

肥西

suki

識三個都肥

angela

winnie
vivian

amy

henry

Ceci

simon

Yan yi

Catgirl

Cherry

Pinky
識個做PE老師嘅又肥又矮

katy 識兩個

第一個回覆竟然無人理

Ariana

Feysai

個發音係 “yuk”嘅都係
例如：Yuki

carmen

Kate

hebe

iris

好撚肯定係Betty
佢條仔Peter都係死肥仔

Michelle

乜撚嘢名嚟

Winnie tracy 十個9個中

Fatty

呢個無得走 直譯美極

Ruby

Stella

Bella

Isabella

bonnie

Melody

Emilia

Ada
Joyce

Betty Connie

Christina

bobby
ariel
maicy

真係好貼切

Joeba

Pinky

Tracy

bobo

點會冇piggy

Tobey

Winnie
Mary

Billy

Bonnie

Lisa

Carman
Tracy

Alison

屌你老母一定係Suki
識親都係死肥西港女

Tammy

個個女人名post都有suki

Btw MINNIE

Kim

識三個Joyce都係肥既 有一個仲要係痴痴地線

Anne

Emily

肥婆最中意改d單音名，讀都懶

肥May
肥美

仲要有個死老母都要日日提 博同情

仲有yoki

Olivia

Fat

Meki
Lina
Nancy

我識既suki好正

Sally

Billy
一聽就知係肥仔

Fiona !!!!
Julia

candy

Karen
Anna

agger

Vivian 無誤

Judy

Alda

yan yee/yan yi

Jenifer

Fat sai

細細粒

run run fight

Peggy

Susan

wayne

mary may

Charlene

Abby

咁雲都無呀bob同bobby

Winky betty

Lawrence

mini

識親都正架喎
Joan Kelly Winnie Angel先係肥

Carmen

Hannah, Katrina

M字頭啲名 mimi may maggie mirius marius

好彩碌晒咁多頁都無岀現自己個名

Jamie

一定係sally

Ive
又矮又肥

Yanyie

Woody 好撚肥

Eve

Nancy

Hoyan

Mary一定係

Ivy
又矮又肥

Saki

Stephanie